{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016246",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "남부막국수본관"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市春川路81番キルの16駐車場には店の裏側と横に大型専用駐車場があります。 この食堂はテレビ番組「生活の達人」（マッククス）に出演したことで知られています。 食堂は南部交差点から公知川方向300m地点の橋を渡りながら紫水晶サウナ方向に右折しながら100m左側に位置しています。 営業時間は毎日10:00~20:30で、年中無休です。 レストランでは様々なメニューを提供しており、値段はマッククスは8,000ウォン、マッククス(大)は9,000ウォン、ピョンユク(中)は20,000ウォン、ピョンユク(大)は25,000ウォン、ビンデトックは7,000ウォン、ジャガイモチヂミは7,000ウォン、チョンビョン(寸餅)は7,000ウォン、チヂミの盛り合わせが9,000ウォン、冷豆乳素麺が8千ウォン、餅つき餃子が9千ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "春川市春川路81番キルの16駐車場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどの番組に出演しましたか？",
            "answer": "この食堂はテレビ番組「生活の達人」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~20:30です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "レストランではマッククス、マッククス(大)、ピョンユク(中)、ピョンユク(大)、ビンデトック、ジャガイモチヂミ、チョンビョン(寸餅)、チヂミの盛り合わせ、冷豆乳素麺、餅つき餃子などのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "マッククスとマッククス(大)の値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "マッククスは8,000ウォンで、マッククス(大)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピョンユク(中)とピョンユク(大)の値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ピョンユク(中)は20,000ウォンで、ピョンユク(大)は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビンデトックの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビンデトックは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモチヂミは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンビョン(寸餅)の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンビョン(寸餅)は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チヂミの盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "チヂミの盛り合わせは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷豆乳素麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "冷豆乳素麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餅つき餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "餅つき餃子は9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 468
    }
}